某五女星組成全新女團翻唱<到此一遊> 有圖

馮盈盈屌打其他人 真係好撚正

mute聲同skip小pussy其實唔錯
不過首歌真係remix得好柒 2018都黎緊啦仲mix到咁撚老套

星期六應該有live

盈盈超咗班
達哥都好正

鷹鷹好撚正牙
有無人反覺蔡思貝都幾令
成條片敗筆就係笑pussy
同埋5個跳舞都麻麻

小pussy同其他個4個比好似好肥咁

D人話播mv可以淨睇女唔聽歌原來係假既
難聽到打冷震

盈盈真係世界級靚
痴撚線嘅地步

達哥最靚女

塊面太包

達哥有D位睇落有幾分似表哥

對於TVB黎講已經算高質

瘋狂loop

貝貝呢次意外地唔差喎

今次五個得兩個正，tvb揀人好失敗

負皮個啲咩心態

今次公道

我為盈貝正皮左

可唔可以cut左佢

好感動今次大家對貝貝反應咁正面

盛盛好正

盈盈 思貝 靚湯 鑫鑫 卓淇 點睇

邵珮詩好樣衰

達哥賓穎同fyy都正
其餘嗰兩個就算啦

王卓淇唔得
湯ok
三金唔出得聲
加Bonnie或者唔錯選擇

低質gif

達哥 其實都幾靚

林凱恩都無 垃圾

平時唔覺今次講返句公道說話 真心幾靚

王卓淇衰撚過笑pussy

諗起pussy把雞聲唱就

呢條女真係留意多啲就知佢有幾垃圾

lm

王卓淇最慘係完全ipad 得隻腳 唔吸引

覺得佢好正 係咪好重口味

感覺黃心穎好鍾意企中間

馮盈盈個嘴同d牙好怪

覺得佢style好似aka
兩個都好似幾fd

貝貝最索喎今次

同屆冠亞 再加埋個何艷娟

覺得佢好鍾意r frd

cool牙

我都覺
佢塊面勁細但五官幾立體
以前都唔覺佢咁正

2014真係狗也不屌

係咪得我一個人覺得成件事好柒
完全醜化咗馮盈盈

做咩小pussy咁多近鏡
近睇真係好樣衰

agger

只有末代旅遊大使

跳舞好難頂

做得好

邵佩斯正能到，屌打晒其他幾件

賓穎

口味獨特

邵佩詩企前果排除左年資之外無一樣講得通
好心讓返個前排位比yy啦

除左邵佩詩其他都正

成班食開屎

點解珍巴你要剪邵，我的眼睛

人人有份嘛

fyy真係世界級正

張曦雯啦

呢個妝顯得佢好靚
但又係咁影邵佩詩 完全比下去
同埋首歌搞到好老土

可以喎

蔡思貝最索啊今次

好有韓味
造型佢有女團級數

sub左小pussy就差唔多啦

agger 個妝幾啱佢 fyy都靚但好似佢最sharp

小pussy最大波

成班都係臭雞，唔係同高層上床有撚得比佢哋出位咩

屌你老母我係咪翻左2010年
啲舞同remix柒撚到 寧願佢正正經經唱

太靚了

有無人覺得係小pussy把聲太柒太雞仔聲搞到為左就佢依家個個把聲autotune咁

其他果兩條女做乜春，好柒

究竟點撚解要用呢首歌
九唔搭八

聽完覺得刀削面又唱得幾好喎

屌成班tvb打手
香港電視節目質數愈來愈低就係你地一手做成

D鞋著到隻腳短到

就咁睇達哥最ok喎

好撚老土

真係好撚靚
但我另外覺得達哥個妝化得好靚 （只係個妝靚）

好難聽
本身隻歌已經垃圾 翻唱仲垃圾

我覺得係個妝同髮型靚

張曦雯同王君馨換左pussy同張寶兒就正

點解無人講心穎

有冇人見到10秒個度好似冇著衫咁？

太誠實

王君馨

蔡一智都客串女星

得達哥最掂
盈盈交唔到戲
MTR有戲但樣唔掂，老
另外兩個算啦好嗎

眼疾post

牙貝

fyy同蔡思貝carry晒成隊

淨係睇女就正
首歌
排舞
香港小姐都賣樣算吧啦
樂壇唔需要你地

究竟做乜鳩

個張寶兒個樣好撚老積，又唔起眼，成個陪舞妹仔咁

十足AV情感
跟住後面有條仔

達哥呢個look好正

好有型

達哥今次好正

變咗韓狗mv

Pussy真係好撚核突 成個人腫到

Fyy正

唔夠青春

換靚湯啦屌

達哥好索

幾時翻唱Sugar Baby?

一側面就勁達哥

首歌點解要拎黎跳舞 九唔搭八
又難聽

Agger
另外三件

達哥同fyy最正 其他不了

最正蔡思貝

點解唔好地地翻唱第二首歌
呢首歌本身就係垃圾
Btw，點解可以執到把聲假到咁

乜撚野歌黎
聽都未聽過

痴撚線邵珮詩好撚樣衰

舞好柒。。。

Fyy好正
達哥今次個look都正左
其他收皮啦

個樣好八婆

由細到大你屋企人有冇話過你智商有少少問題

張寶兒仲樣衰過執紙皮啊婆

同意

5個都醜 加成段片勁大陣柒味

咁都話正 一係打手 一係成身毒味既毒撚

好似EXID早兩年果類風格

佢地做咩撚野呀

人最大問題,得一個叫睇得下
歌曲好撚普通
曲同詞,同個mv完全兩回事,分開黎搞嫁

人聲虛同平

個D舞

TVB求其推d人出黎,出歌?

不過個mv唔錯kpop feel

呢個唔係我見開嘅達哥 好想J佢

張寶兒同黃心𩓙都好撚醜

依然好正

呢段真係屈機

飛走賓穎,PUSSY,換湯洛雯會正好多

無啵

朱智賢

咁你自己睇多次先

邵佩詩好撚豬

心穎好正
得淫盈有資格同佢鬥

好尷尬

真係好難聽

賓穎又肥又樣衰
跳舞又唔齊

Sugar baby ja

馮盈盈冇咩鏡頭 成日影住小pussy 公道講句，達哥好靚女

一樣有電鋸人地食珍寶珠馮盈盈就變左食香口膠
其實抄襲都有分高級低級,好心TVB就咪再搬字過紙咁髮少少當係自己野啦

好肉酸

張寶兒算數啦
友誼小姐炸
其他果d就算跳得幾差 都起碼冠亞軍 有樣睇
你呢

計我話應該換tiffany 同靚湯

Pussy真係好柒 睇愛回家見到佢扮可愛真係想熄機

小pussy

成陣娘味 啲鞋做乜撚野呀
首歌咁高key好難聽 成班8婆去k房鳩叫咁款

最後賓穎條頸打晒閘 不了

好似韓國女團啲樣

Fyy 個樣真係好順眼 好好睇
雖然冇咩特別嘅氣質 但五官拍埋就係好靚
其實好多香港女仔都係呢啲樣
暫時為止真係覺得佢係咁多屆香港小姐最有代表性嘅冠軍

燈光道具都好有問題
認真問點解大台成日咁鍾意整柒自己 我就唔信整呢條片個班人冇一個覺得有問題，真係痴撚線，根本同天堂鳥faith嗰啲冇分別

乜能都話扮

呢個分明就係扮
因為隻game我玩過

好似之前又係睇過一個唔知邊團mv
又係差唔多咁樣造型 又有食香口膠同埋拎球棒槌仔打爛野

咁樣都覺得唔係扮嘅話就一係打手,一係就智力低下

本尊

Blackpink? 班女最中意食吹波膠

你就智力低下
普通造型咋wor 係人都諗到啦 下下扮咩
唔好自己玩過隻game 就扮晒看破啦
想話比人知你識好多野?

排舞果個真係...

2ne1隻ta ta ta ta ta ta ta ta ta?

唔知點解一齊跳嗰度 都係淨係望盈盈
張寶兒真係越睇越樣衰

佢個妹垃圾啲 假最受歡迎香港小姐

兩姊妹都

如果講跳舞就真係賓穎同埋達哥跳得最好，樣嘅話小pussy同張寶兒真係好唔掂

呢個真
齋睇mv係呢兩個跳得最好 其他就

小pussy明明係愛回家套野都冇咁柒 係套mv入面搞乜

點解可以咁唔齊

CLC

CLC 呢首?

YES！

重點係佢同佢啊妹都咁厚面皮
我學都學唔到

5個入面最鐘意邵佩詩

心穎

一向唔鍾意達哥，但呢次拍得佢算最靚
賓穎都ok 但整埋d 公仔紙上身想點？
馮盈盈吹波波又係on9
另外張寶兒撚蛇又係唔知做乜

究竟邊d on9 諗個咁嘅 MV 出黎？

tvb拍既mv係咁上一卜
唔係俾面班女我都唔月竹

如果有Tiffany應該會正啲

睇完fyy最近既Reebok ad 再睇呢個MV 發現yy好啱行壞女孩路線

咁都咁多人讚 原來tvb有錢請打手冇錢提高返個質素

中肯 d舞同隻歌有乜關係

係你唔肯面對現實姐

做咩成日撚條蛇 好撚核突

佢係reebok個廣告靚d

飛走小pussy賓穎
加tiffany朱朱就正

以前話signal偷食達哥我唔信
依加我信了

做打手做到咁樣真係幫TVB倒米

自由揀五個

Tiffany
FYY
湯洛文
林泳淘
未諗到

我不嬲都話蔡思貝靚 但我之前次次話佢靚都比人瘋狂負評

喺連登可以見到貝貝翻身一日真係夢幻，就算之前成日被屈成貝貝打手都值

好多見過佢真人都話佢勁靚

乜都抵返哂啦

擺隻肥豬落去好明顯係見never coast受觀迎有樣學樣啦

思貝bb

根本就係靚
之前個髮型唔係人人受落姐

貝貝ig有張童年相根本佢從小朋友時代已經由細靚到依家
一諗到今天終於可以大聲說迷貝，我愛蔡思貝，好高興呀
簡直係大奇跡日

睇咗大半條片都搵唔到蔡思貝

睇多次啦

化妝真係可以改變一個人

以為colorfulhk

v幾好
m不了
btw pussy

想同達哥做愛

激似達哥

係咪前面嗰三個拍曬啲budget
後面嗰兩個交行貨
成世都坐喺度 又冇劇情

認真講 跳舞最勁係賓穎 但樣就......

一到副歌就合唱....合唱時間太耐....搞到好似全部同一個音咁

東張一陣要吹奏到此一遊難聽版

哇 cctvb堅到
skip撚曬連登仔abd絲打 d負評
仲要同韓國女星比
人地未出道前 練左幾耐
你地

and

D舞步老土到

仲話網民都話好好聽

我都唔想濫用尷尬
但唔知點解睇到好尷尬

我地係話蔡思貝好好睇好靚咋

黃賓穎個格真係唔係幾好
成日以為自己識唱少少歌
有少少人氣
就擺晒阿姐款 串串貢咁

達哥好靚女，黃賓穎真心唔識欣賞

agree

難聽到 真係幾降魔

要洗耳

想點

幾時有人話好聽

【勁歌總選】TVB五小花為頒獎禮採排 爆《到此一遊》MV洗過百萬

《2017年度勁歌金曲頒獎典禮》將於明晚舉行，今日中午在將軍澳電視城一廠進行綵排。而焦點自然落在馮盈盈、黃心穎、蔡思貝、張寶兒和邵珮詩五位TVB小花身上，皆因昨晚「See See TVB」的Facebook專頁發佈了五女翻唱胡鴻鈞《到此一遊》的MV，不足一日已得到近30萬觀看次數，今次TVB攻向年青人市場的確成功。而今次的MV當中，不論場景、服裝、舞步，以至鏡頭運用也跟足韓風，如此大製作，實是TVB的罕見例子。

今日《香港01》訪問五位小花時，感激製作團隊之餘，馮盈盈更大爆：「消息人士話呢個MV過百萬！包括拍攝器材、場地同埋特技化妝。」黃心穎透露：「其實MV片頭當中兩隻喪屍係林師傑同周志康，佢哋個特技化妝要七個鐘先搞得掂，嗰度洗費都唔少。所以我哋好多謝師傑同阿康，雖然佢哋出鏡唔係太多，不過都用咗好多時間去參與。」

據知今次的女版《到此一遊》是TVB有史以來最貴的MV製作，連製作團隊也是外判的電影Crew負責拍攝，單是場景已有六個，當中包括了愉景灣的教堂、香港首席紋身師Gabe的工作室等等，部份場景更是要特色搭建，難怪製作水準這樣高，而製作費亦如此高昂。

老老實實，重溫原版胡鴻鈞《到此一遊》的MV，似乎星夢也未及今次女版的MV重本製作。雖然胡鴻鈞的MV也是特意飛到台灣拍攝，不過整個MV大部分場景也集中在私家車廂及廢車場中。最貴大概也是MV中，胡鴻鈞駕駛的寶馬了，屈指一算，MV當中出現的寶馬，一架二手分分鐘也只是十多萬，加上其他製作費、機票、酒店，分分鐘五十萬都唔洗。雖然最近胡鴻鈞憑石敢當一角大受歡迎，不過與五小花比較下，難免有點失色。

達哥真係超正

家燕媽媽編舞？

第一唔係自己揀
第二比你做藝人都想企中間做主角

珍青 可唔可以剪貝貝撥髮果下勁正

蔡思貝幾有星味

過百萬拍垃圾

AV蔡思貝=希島あいり

係

正呀 珍ching

兩姐妹都係

d妝化到雞味好濃 打扮好d既話效果更好
（我愛盈盈 ）

隻舞有陣柒味 又唔齊，個個都係咁椅郁下咁

個張寶兒化左妝都咁柒，落左妝會唔會仲豬

一個post就知道成班都食開屎

啲舞步真係有趣

講緊馮盈盈同蔡思貝好靚啫，事實上佢兩個係港姐而且樣又超班，唔知ching平時食開咩囡分享下

人腳揀得好差

個張寶兒 個樣好老

最右 hea到

supergirl果d lo

90年代啲企街咁

莊錠欣

其實MV片頭當中兩隻喪屍係林師傑同周志康
仲衰過狗坤扮棋

個港女幾正

唔係啩，林師傑同周志康起碼都有人識有名有姓呀，點解要咁對佢地，求其喺訓練班執兩件無人識嘅咪得囉

幾似

TVB港姐小花拍《到此一遊》 馮盈盈黃心穎：排舞排咗40小時

憑住《降魔的》一劇而爆紅的歌曲《到此一遊》近期大受歡迎，早前主唱胡鴻均與蔣志光合唱，更令這首歌紅上紅加紅，唱到街知巷聞。趁著這個受歡迎的趨勢，TVB更加搵嚟5個港姐小花嚟個《到此一遊》跳唱版。而日前（12月28日），更在See See TVB Facebook 放上《到此一遊》MV。

今天（12月29日），5位港姐小花齊聚一堂，為了明天勁歌金曲總選的開場表演進行採排。訪問時，5位均表示對明天的表演感到緊張。訪問中她們也説為了這次MV花了不少時間。

馮盈盈，黃心穎接受《香港01》訪問：「我哋女仔排舞其實已經好早就開始。因為大家本身工作都好忙，例如係夜晚通常12點先開始跳（排舞），排幾個鐘之後先有得返屋企然後第2日開工，夜晚再跳。我哋幾個真係好有心去做好同事，無論幾攰都會去排舞。」在訪問中，她們更表示排舞花了差不多40多小時，而2人進錄音室時更是搞笑。黃心穎：「其實好好玩㗎，我哋呢啲唔係歌手嘅人去錄MV。」馮盈盈：「我嗰陣時都唔識用個咪，哈哈。」

MV播出之後，不少都留言表示5人唱歌跳舞的細胞欠奉。對於網上的評論，黃心穎，就處之泰然。「我唔會成日去睇嗰啲評論，因為如果你因住人哋嘅評論去走來嗰條路，其實都幾嘥時間幾無聊。唯有做好自己下次唱好啲比你哋（網民）聽囉。」馮盈盈也補充說：「我哋係帶出咗另外一種感覺，係抒情嘅我哋係舞曲。咁其實仲好啦，鍾意原曲嘅fans可以唱番原唱，想落去disco跳舞嘅時候呢，可以用我哋首歌。」之後馮盈盈更說：「可以作埋首兒歌，叫啲小朋友都要聽埋，咁就老中青大家都可以一齊歌頌下呢首歌。所以fans唔好嬲啦。」

眾位小花之中，在MV內最搶鏡的可以算是黃心穎。因為她的手臂上有著一個大大的刺青圖案。黃心穎：「初初佢哋問我想唔想做紋身女嘅時候，都驚驚地。不過我話：『好呀。』好想因為我以前睇好多紋身嘅節目。我一直都覺得我自己一定會去紋身，當然我唔會紋咁大。可能會紋啲英文字母嘅潦草，但係我仲未諗到紋咩。（紋馬國明個英文名囉。）一定唔會紋人名囉。但係好想，我一定會係30歲前紋。」

應該搵邵pussy扮喪屍嘛

巴打你真係幾鍾意死屍

之後馮盈盈更說：「可以作埋首兒歌，叫啲小朋友都要聽埋，咁就老中青大家都可以一齊歌頌下呢首歌。所以fans唔好嬲啦。」

但其實真係仲差過台灣班女團

唔講真係唔知

想知家長睇到個MV有咩反應

如果係
馮盈盈
達哥
陳瀅
ali
黃君馨

個mv睇得岀有心機拍
但編舞柒，又唔齊
唱歌仲衰過twice
當然演員不能兩求太高

【多圖】蔡思貝露小蠻腰跳《到此一遊》 張寶兒發住燒拍MV

憑住《降魔的》一劇而爆紅的歌曲《到此一遊》近期大受歡迎，真係唱到大人小朋友都識背。早前TVB更加搵嚟5個港姐小花跳住唱《到此一遊》。今日佢哋為明天的表現而進行綵排，睇真啲，着住便服嘅5位小花，真係有啲似五星戰隊，唔知佢哋有冇興趣成立返對組合進軍樂壇呢？

MV播出之後，不少網友都認為5位的表現尚有改進空間，原來連表演者之一的張寶兒都認同。張寶兒：「其實我嗰日係發緊燒，同埋加上我嗰日要同條蛇合作，可以做到嘅嘢都係有限。要控制住條蛇去郁，又唔可以俾佢就咁攤喺度，又唔可以俾佢過度活躍。所以都要啲時間去捉摸，同埋拍攝時間有限。（本身驚唔驚蛇？）唔驚嘅，睇下有冇毒啦。（袁偉豪睇咗個MV未？）佢琴晚都睇咗，好彩我冇同其他男artist跳舞。不過我覺得佢都覺得OK嘅。（佢有咩評語？）唔知啊你問下佢，哈哈。」

《到此一遊》MV之中，另外一個話題就是，大家都覺得蔡思貝靚咗好多。現場睇落，蔡思貝的舞步比起其他四位，又的確跳得幾好，仲有條小蠻腰添。蔡思貝：「多謝大家讚賞，可能唔同嘅look俾到大家煥然一新嘅感覺，始終藝人都可以試多啲唔同嘢。例如今次主題係韓feel啲，而大家又好耐冇見過蔡思貝長頭髮，比較嫵媚啲嘅感覺。俾大家見到我另外一面，而又buy我嘅，我都好開心。」

據知這次MV的製作費到七位數字。而幾位小花為了這個MV更在工作之外抽時間到排舞室練習，每晚由凌晨12點開始排舞，3，4小時的排舞結束後才回家，然後第二日又開始工作。今次實在係TVB制作的「另一巨著」。

咁都幾百萬 已經無出國拍喇喎

咁其實睇得出嘅，達哥真係跳得最好

今次達哥的確有驚喜

[quote]如果係
馮盈盈
達哥
Ali
江嘉敏
Tiffany

邵珮詩靚到癲
點綴左成個MV
如果5個都係邵珮詩就好

ali太老喇

公道講句,成本高過唔少四線韓國女團MV

當年選美 話佢夾埋尤陰陰屈靚湯恰鬼妹
而家又好似冇左件事
佢企得中間都只係因為佢跳舞最好

借馬明上位 上完位撇毒撚馬明
廣告成日刷鞋話搵TBB賣廣告咪夠強勢囉

就知呢啲女仔好有機心 賓穎

影到對腳太粗同跳舞太hea

同埋可愛路線係呢個mv 唔係咁夾

達哥其實都跳得麻麻只不過其他幾個更差

唔知點解有侵亞視味

邵珮詩愛回家個look 幾正，但個MV就

吓，撇咗馬明啦？

今日東張西望真係咁吹奏網民贊
我即刻上youtube搵黎睇
明明負皮多過正皮

東張西望眼中既網民應該係TVB內聯網

突然覺得蔡思貝化返好妝 set返好造型都幾靚
可惜生不逢時 呢個時代有達哥 真係冇辦法j得落

球證 裁判 都係佢嘅人，邊夠玩啊

貝貝呢次真係一舖返晒黎

名唔對企位
You had one job.

馮柒柒跳舞柒撚到

但平時個樣真係

Kpop 女團咁成功真係唔係話想抄就抄到
活生生例子放喺你眼前

硬骨頭

真人靚撚到癲呀佢

達哥同fyy

fyy正啲

張寶兒憑乜受捧

首歌唔岩做舞團歌，不如搵家燕媽媽黎跳 舞好娘又唔齊 係有klopp feel 既，但人地klopp選角搵人20 頭，你搵d20尾30 頭

成日覺得會鋸斷佢自己個頭

當佢地係少女時代班中女囉

我仲以為隻達哥係表哥黎
小pussy個木咀好柒

有冇人發覺小pussy套衫好似格格不入咁，係咪自己帶黎架

呢下好撚柒
本身已經柒 加埋呢下仲柒

月土

個個都有唔同既演繹

老撚土

Colorfulhk 😂

唯一賣點係白滑格肋底

唔好講佢影得樣衰個d先啦 ，就算show最靚一面個陣都唔掂喎
但佢係2登都極多打手

不過之前有人post過佢自己改既wiki已經知佢極度恨上位既人 比大筆錢請打手唔出奇

Btw 一向覺得達哥好樣衰，但呢度佢影得最靚

好難聽.......

剩女時代都黎

聽完要聽返本尊洗下耳

望馮盈盈真係好矛盾
明明覺得個樣係ok想睇多兩眼
但跳舞黎講佢真係論鳩盡
特別係上面巴打個gif個個動作

做得好，啲蛇同鹽蛇仲搶鏡

其實最大問題係全部拍子都唔齊，個個跳舞節奏都唔同。大佬睇女團就係睇果種同步節拍感
不過，貝今次真係幾靚

好多問題
要換歌
要換青春d既女
跳唔齊

2NE1 i am the best

佢明明首歌係三代女團風格
五個女仔啲造型又係三代
無啦啦整個四代gfriend pure教堂bg做乜鬼

一百萬係韓圜

邵佩詩最後抬頭呢下真係好老尷

搵第二個取代佢 應該好睇好多

成個mv我都認錯蔡思貝做表哥

見你哋係咁吹奏蔡思貝 特登睇一睇個mv

屌咪又係達哥
你地點j得落架

55

頭幾版tvb打人好撚肉酸
當連登仔傻？

馮盈盈啲打手收皮啦

達哥係個mv入黎都靚個佢啊

有冇人知佢地D CON係邊度買
好靚

盲反撚不願面對

點解小pussy咁鐘意嘟起個嘴
但個mv賓穎跳得最好喎明顯

收返埋班韓團啦 嘜都要用韓團比 韓團班人係職業歌手緊跳得好 撐下香港自己人唔得既

咁用日團比囉好無-_-

韓國都比唔上點夠班同日團比

咁又係,日本女團MV編舞繁複難過KPOP好多

你條5毛反串到開始講野都九唔搭八
拉日團入黎呢個位好肉酸

陸永哥你好中意屈我系五毛

係tvb自己講 "嘩 睇落唔知以為係韓團"
自己拎黎同人比先 笑佢不廉恥有咩問題

連舞都未跳得齊 係撐我寧願撐張如城

你呢班崇韓狗,唔支持香港人
香港有你地一日,都唔洗旨意港獨

一直都覺蔡思貝唔差 係你班on9成日話人似達哥

第一次睇見到達哥完全認唔出
仲諗tvb邊到有人咁靚
一揾原來係達哥
今次個mv拍得都幾好啦
唔計唱歌

誇張左喎

嘩TVB請咁多人既

講得好，依家識貨啦咩連登仔

馮盈盈真心屌打其他四個
不過本身黃心穎都OK嘅, 同埋蔡思貝比之前印象中順眼咗
以呢條MV去講, 張寶兒好似湊人數, 拍埋其他人好一般, 應該話冇個人風格上嘅靚
最後邵佩詩完全唔掂
五官已經唔靚, 個髮型又老土, 套波點衫又想點呢? 扮徐小鳳定草間彌生呀...

成首歌都勁難聽
又話達哥個樣索左嘅 咪又係達哥樣

仲要youtube 排第一
咁多tvb打手

係咪走光

其實達哥都幾索

嚇撚死本尊

開頭d舞步好似exid首ddd

補返link

hani solo個段

達哥都j? 條衫又肉酸賣肉得黎又唔靚 本身已經冇波仲要咁既cuting 好似幾支旗桿幾條稻草咁fing下fing下唔知做乜9 都唔好講個樣。。。十幾年前f4頭咁。。。

我老婆貝貝

我覺得達哥果張有男人訓係佢大脾果張好似tiffany mrmr

肯肯定播mmo
呢幾條女邊唱到live

btw 金曲依家仲係live咩？

王卓淇都話唔得

一樣樣

你外國人黎架 未見慣黃種人所以有眼耳口鼻就覺得一樣?

佢最自然

認真，達哥嘅運動員身型好正

果套皮衫
唔知係咪做叫

著到好撚樣衰
1D品味都冇
十足十臭雞咁

唔知點解
睇嘅時候感覺
有關家姐7味嘅5成

玩蛇抄4minute volume up
照鏡果度抄exid lie 同black pink

呢個就好多mv 都有

無撚得同嘉允比啦垃圾孺張寶兒

好過拍MV個陣

貝貝今次太好

bigbigchannel個訪問 達哥好似好緊張
同埋個團體叫 聾五 Deaf5

黎了

最左hea撚到

10a無份
好sad

咪嘴

電鋸個一到係想點
條女係咪即將比怪獸無慘

啲鏡頭

MV都拍到咁HEA

小puzzy上去做乜事

達哥個人part 影住其他人做咩

成日都高空影落黎

屌張寶兒真係好樣衰
一出道就痴袁偉豪靠埋堆

賣港穎減下肥先出黎啦

【勁歌】俾啲heart啦! 黃心穎蔡思貝咪咀都唔做

唉! 樂壇尾二成績表---《勁歌金曲頒獎典禮2017》播出啦! 一開始就有陸浩hard sell 大台有幾咁support 音樂，不過大家都知大台只係谷自己友，仲要同四大唱片公司不和，真係有幾撐樂壇就唔知啦。

之後就搵咗蔡思貝、馮盈盈、黃心穎、邵佩詩以及張寶儀組成的「TVB女團」出嚟跳唱《到此一遊》，五女當然要一路跳一路咪咀。本身咪咀都唔係問題，但最慘五個女仔掛住跳又顧唔掂咪咀，其中鏡頭近影邵佩詩時，更見到佢連咀都唔咪，情況極之尷尬。

影相個位係咪玩野 冇張見得人

【勁歌總選】港姐小花踩上歌壇跳唱甩beat 黑皮衣齋騷長腿勁密實

綵排片段仲拍得好過TVB ：

果五條女跳到同你個名一樣

2017勁歌金曲頒獎典禮 - TVB女神團 "到此一遊" 現場表演

成班癲婆咁

show格肋底

哇

港姐冠軍都係咁嘅樣

讚成

甲組腳

屌你勁歌咪嘴嘅

如果唔咪嘴聽日應該上C1

心穎個樣chok到

睇到好尷尬

我相問係咪有人整左首koop 歌落mv度？

賓穎好樣衰

覺得扮

達哥真係最sharp

完全唔明個MV關首歌乜事

達哥IG

點睇都係似達哥

做人咁多要求你呢啲人出家做和尚就岩，扮晒野咁

負評打不沉熱忱，蔡思貝：“我反復問過自己的夢想是什麼，我只想當一個好演員！
蔡思貝選美出道，入行後參與不少電視劇演出，雖然並未有演過十惡不赦的角色，但卻一直不得觀眾心。從早期的惡言評論、狠毒標簽，到後來不時沾上緋聞，年紀輕輕的她出現在人前時，還是能夠笑臉迎人，表現得似不以為然。然而，大家都不知道，她為了四面八方而來的負評，流了多少淚。但她也知道眼淚改變不了什麼，只求能夠用表現證明去自己對演戲的認真和熱忱。

早幾年高登仔真係太賤，唔知佢地依家過唔過意得去

垃圾CCTVB打手死全家 睇哂全部既人都冇撚腦

個樣好豬
Tvb大把人好過佢

貝貝好撚正

完全唔明點解要用依首歌跳舞

好得意

睇慣韓團啲舞，覺得佢地跳好差，又唔齊 擺腳擺手果啲個個都唔同。 都唔敢開聲聽幾位啲歌喉
一台獨大真係一台獨大 堆幾個人出黎做個咁嘅質素嘅表演就造到話題

【多謝Herman】收視只有12.8點 勁歌總選收視創新低

「2017年度勁歌金曲頒獎典禮」喺上周六，即係30號已經完滿舉行，一如所料，全晚都係星夢嘅親生仔女玩晒，佢哋幾乎包攬晒所有大獎，全晚聽到最多嘅說話，就係：「多謝Herman！(何哲圖)」(新聞連結：)

因為冇大卡士助陣，全晚靠陸浩明、麥明詩同馮盈盈做主持搞氣氛，喺佢哋以極投入嘅自high mode，掛個勇字跳Coincidance(甩膊舞)，先係唱住介紹自己，之後又逼歌手玩freestyle，再加上黃心穎、蔡思貝、馮盈盈、邵珮詩同張寶兒5位港姐，扮韓團幫咪嘴唱《降魔的》嘅主題曲《到此一遊》，結果唔使問阿貴，梗係惹嚟一地負皮！

呢個一家親嘅頒獎禮，就算搞咁多花巧嘢，都救唔到收視，今日無綫公佈上星期勁歌總選嘅收視成績，連埋跨平台嘅收視在內，嗰晚嘅平均收視只係有12.8點(約83萬觀眾收看)，相比起2015年嘅16點同2016年嘅15.2點，收視又創新低，情況真係慘不忍睹！